有無人另一半有時啲語氣好差

男友表面形象斯斯文文好溫和
好多人都以為佢好相處
但一燥底或者覺得煩 對我語氣就好差
聽到真係好灰 有叫佢改但間唔中仲係咁
聽到會好心淡

分

或者可能你真係好煩？

如果你真係好介意
就直接同佢講

你語氣差
令我好受傷
我同你拍拖係尋開心
如果關系咁唔開心
而你都唔想改變
唔理我感受
我地不如好黎好去
分手啦

我都認有時真係幾煩 唉都努力改緊

其實我唔係想串你，
只係好多野係雙向，
佢會有呢個反應可能因為你成日煩佢，
小小事都鬧交/在意果類，
男人好憎呢啲。

多謝巴打建議
有講過 但一炆就難控制
純粹想呻下同知有無同路人

絲打 I love you😍

溝通下囉
咩都係要溝通 唔好死忍

我明呀
細細個都知自己比較執着
一直都盡量改緊

I know that feel ar diu
成日覺得自己勁煩 一齊加油

當練下eq

我明你呀，
可能係會控制唔到，
最重要係唔好在意咁多野，
佢平時對你好已經足夠，
唔好當佢做咗十樣野但突然做少咗一樣而去在意，
你諗返其實佢已經為你做咗九樣嘢，
只不過今日突然做少一樣，
唔知你明唔明我講咩，
但你要加油，
當佢去到語氣差時其實即係對你忍到臨界點，
佢可能唔會再有咁多耐性去繼續忍，
你要努力去改，
發脾氣前停一停先。

的確係

咁慘 你係嘈緊個陣叫佢改定點？
我會等大家冷靜少少先講返佢語氣差
聽到另一半話自己煩真係

收到 多謝你呀
我明唔可以當所有野都係理所當然
會學習收斂

冷靜咗之後叫佢改

有無試下用同樣方式對佢
講完對方唔當一回事 我就會試呢個方法

都係嘅 識易地而處很好
希望你都快啲搵到個同佢相處得更好嘅方法